恐怖熱浪持續發威！北極圈氣溫飆上32℃

〔即時新聞／綜合報導〕今年北半球夏季遭到極端高溫襲擊，除了低緯度地區更加炙熱難耐外，高緯度地區也難逃熱浪席捲，連位於北極圈內，北緯70°的Banak地區都測到了32℃的高溫。

在當地時間30日，位於北極圈內，北緯70°的挪威Banak地區都測到了32℃高溫。（圖擷自《》）

根據氣象觀測顯示，北歐連日高溫不止，當地時間30日下午2點30分，位於北極圈內，北緯70°的挪威Banak地區都測到了32℃的高溫，該地區週末兩天也都分別達到31、30℃，挪威西部的峽灣地區也在近日飆上33℃高溫，相當罕見；據英國牛津大學、世界氣候歸因組織（World Weather Attribution，WWA）等跨國科學研究團隊初步研究成果顯示，人為造成的氣候變遷，可能提高北歐熱浪發生的機會逾一倍。

研究作者之一、英國牛津大學環境變遷研究所副所長奧托（Friederike Otto）表示，過去相當罕見的極端高溫天氣，未來可能變得相當常見，這類情況甚至在某些地區恐已成現況。

今年夏季，全球各地廣泛出現極端天氣事件；日本23日出現高達攝氏41.1℃的歷史最高溫紀錄，韓國首爾連續10天出現夜間最低氣溫在25℃以上的「熱帶夜」現象，美國中部地區也遭熱浪肆虐，據美國國家海洋暨大氣總署（NOAA）資料，截至7月底，全球各地今年至少已經出現118項歷史高溫紀錄。

北極d冰會融？

《明日之後》恐成真

哦屌你老母

你講得好撚柒岩，利申：琴日去完北極

反暖化撚去左邊?

夏睡中

等係冬天問暖化撚去左邊

北極熊會餓死
慘

我雪櫃D冰冰都未容

賀，

之前話無暖化班人去晒邊

香港濕凍果時班暖化撚去左邊？
根本普通天氣循環

我次次聽到都覺得係熱浪薯片襲擊某地方...

唔好違諱疾忌醫
講出黎家人朋友都會支持你

2+0+1+8=2012

我以為係D薯片變種,好似咁樣

多謝中國啦

溶晒啲冰，水平線上升，
浸撚晒香港，到時大家都要去支共生活，
諗地移民差唔多

經驗之談

明日之後

我放棄治療好耐...

點睇依家除地球外，其他行星都有升溫現象？
keyword : planet's name + rising

班反環保撚仲有咩好講

keyword: planet's name + warming
sorry for mistake

錯撚哂重點

影響唔到香港 wfc，環保，不了

夏天 , 北極圈氣溫飆上32度 反全球暖化撚正在香港家中涼著冷氣上連登
冬天 , 香港氣溫均跌至15度 反全球暖化撚穿著羽絨大褸開著暖氣大聲呼喊 :

凍撚到咁 班暖化撚死哂去邊 !
香港濕凍世界第一 !

全球各地今年至少已經出現118項歷史高溫紀錄

................

窮撚冇船飛要點做

在韓國，韓聯社8月3日報導稱，韓國首爾當天氣溫一度達到39.6攝氏度，江原道洪川郡氣溫更飆升到41攝氏度，創下111年有記錄來的最高值。

在日本，致命洪水之後的熱浪創造了41.1°C的全國氣溫記錄。日本放送協會(NHK)報導，8月3日，名古屋市飆出攝氏40度以上高溫，創下當地自1890年開始統計以來最高記錄。

痴撚線......

熱撚死哂d熊

連登仔：好熱呀，今晚要開大d個冷氣

開緊15度冷氣凍到痴媽根

印度熱浪，50度高溫讓馬路融化！(圖片取自每日郵報)

北極熊好慘

而家買車 定 買船好

集資幫北極熊買冷氣有冇得諗

反暖化撚又贏

反暖化撚縮曬去邊呀

屋企冷氣既影響根本微乎其微，環保撚又想借啲咦發圍

收嗲啦

你一定係覺得自己好幽默定喇

32 度
一日溶到幾多冰

香港冬天根本完全唔撚凍 好想凍d

真係好難攪 變左越熱越多開冷氣,但出便就更熱

惡性循環

之前有單標題係熱浪席捲全球
我真係以為係薯片

有一樣野係大型煲水器, 只會起係海邊
你估下係咩

多謝贏國為大家帶來熱浪

根本無影響，你根本唔使內疚自責，係環保撚夾硬屈你，等你有內疚感再賣贖罪券俾你賺錢
冷氣想開咪開囉，唔想開咪唔開，對個世界無影響

之後就進入小冰河時期...

全世界一齊消滅贏國啦
拯救地球

咩冇晒冬天啊 呢幾年嘅冬天不知幾凍

忽然覺得香港唔算好熱

港豬高呼，世界全球經濟受影響，樓價大跌係時候入手

nuclear station?

反全球暖化撚即刻縮入老母西到

巴打試下反轉部冷氣裝
冬天當暖氣用都得

到時暖化撚又輸

朱古力鋪馬路

大汗撚又贏

地球唔係為人類而生
人類遲早要還
睇下係呢代定下一代

嗰度得少少熱力，對比地球咁大係微不足道，開足一年都唔及支那廠開一次機，或者唔及北極圈國家發展北極咁大影響啦
你唔好傻啦

我諗末日政府都唔會同市民講

邊個仆街退出巴黎協議，又話全球暖化係假

又做啲無用既嘢跟住收市民錢，環保撚又差唔多要開工賣贖罪券，根本香港搞環保係乜效果都唔會有，次次都白做白收錢

岩呀...
冬天個時 香港個種凍 係濕凍 特別凍
到夏天又濕熱
你呢種9 叫....

開個冷氣根本就無分別

問題唔係冷氣coil放出黎嘅熱呀
冷氣要用電，電需要能源去轉化，
而個能源物質，有分可再生同不可再生，
香港就用不可再生嘅天然氣，排放溫室氣體比較少。
咁如果支那俄羅斯中東美國果啲發電廠係用低質煤炭，幾十億人係到開冷氣，用嘅能源咪更多，排放嘅溫室氣體咪更多囉

熱到冷氣無冷氣出果陣真係...

今晚開凍d個冷氣先

開大啲冷氣囉.

我果部1匹仲頂到
24度都好撚涼

咁我又SET到 25.4 ~ 25.7 度. 係最舒服既.

今年冬天可能反常 超凍

屌你老母信你班假新聞都on9

Trump 一撚早講左暖化係想害美國既計謀
最近貿易戰爆發。呢堆國家先來話好熱 咩居心先？分明係拉攏支那 搞鳩美國啦
同埋好多巴打一早話過暖化係假
我自己係香港番工完全唔覺得熱
一番到公司就有冷氣

洗完隔塵網仲撚涼
平時都keep到24.5-25.5
我唔明點解我老母可以開到19度

游水返工，無問題

習近平條死仆街, 死支那狗

太誇張

做緊家務熱開19都正常既. 靜咗落來/瞓覺一定較返高

臭閪連登仔唔係平時鐘意屌7班環保撚咩？而家唔出嚟吠兩聲？

佢唔洗點做家務，我老豆做晒
佢瞓覺開19度

又濕熱屌你老母
香港咁難頂你去沙漠到住啦,又乾又熱好舒服

全球暖化有冇好處？

咪係囉，講得真係好，咩全球暖化根本唔需要香港人熄冷氣，又無用又攞苦嚟辛
咩25.5度直頭係反智，撻機啲電都去咗九成仲要喺度焗桑那，環保撚去俄羅斯大使館抗議分分鐘仲有效啦

減少全球人口丶生物就可以解決問題

唔出街係屋企開冷氣咪得
反正香港都悶到仆街

房細真係好

無撚錯
跟返自己嘅感覺仲好。跟你開25.5，自己熱之餘仲要等於晒電去做埋啲無分別嘅野。環保撚有時真係硬膠。
熄冷氣熄到幾撚時先變返正常溫度都無人知。不如好好咁善用返啲能源咪實際

冇知識就唔好衝出嚟柒啦

你房好撚大？

果班撚樣波台狗係冬天季候風吹到最凍果幾日先衝出黎吠

啲颱風會勁啲算唔算

支那輸左經濟 贏左世界 破壞地球

今個冬天會唔會極凍？

明日之後會唔會成真

同膠袋稅垃圾稅一樣，本身市民拎完超市膠袋會循環再用做垃圾袋，環保撚係都要分開收錢，拎又收一次錢或者賣多膠環保袋，轉頭迫人同環保撚買一個新既垃圾膠袋去裝垃圾，成件事變咗用多咗好多膠，一啲都唔環保
除咗用嚟官商勾結我諗唔到有乜用

On9,關咩知識事
真係唔識咩

有唔少係五毛狗扮假膠

咪扮識啦柒頭

最好移民之後搬埋去郊區住 , 再咁落去遲早引爆糧食危機 , 到時住係城市慘過食屎

真係遲早要還

馬爾代夫年年都話陸沉都未驚啦，香港人驚春咩

極端天氣令到啲人可以梅花間竹咁出黎互屌

呢個真
我小學嗰陣已經開始講緊會沉
利申：仲有幾年就三十

居安思危呀CHING

支持環保，我琴晚已經落左麥記訓教。

其實只係地球週期
以前冰河時期前都係咁
會過一個好炎熱既地球週期
然後突然進入冰河時期

9up

港共政府根本冇諗過要搞環保

只係借'環保'之名背後左手交右手利益輸送

等冬天反攻

32C, 港女恨唔到咁多

冬天反問暖化撚去哂邊